有無得唔睇廣告?

感覺上廣告都好似去左唔少數據
窮撚一個月得5gb